大家都似乎習慣黨鐵11點收車

點解可以無人屌

因為冇坐狗鐵好耐

係都應該商家佬屌

Agger
巴士尾班車都起碼12點幾
又有N車
點解要坐黨鐵？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

無坐唔屌得？

冇坐幾個月 佢幾點開幾點閂關我撚事咩

少一個鐘無償加班

屌嚟做乜?直接罷坐啦

你唔睇tvb又屌tvb?

冇留意 冇搭好耐

習慣左又如何，影響最大好似係商家佬

Logic fail wor
你屌TVB係因為佢做文宣fake news荼毒大眾
但係如果唔搭鐵嘅話又真係好似唔係幾關事
佢收11點損害嘅都係商家利益
間接幫我地攬炒

on9 先坐狗鐵

利申：和你塞冇車坐被逼坐狗鐵

支持，繼續攬炒

慢慢變成外國生活

佢開唔開真係少左人重視，好事嚟

黨鐵私營公司屌嚟做咩
更加要抵制佢

無搭關我撚事咩

巴士停先同我地講

搭慣巴士 sor

ok既

樓主出少啲夜街啦 對身體唔好

佢幾點收車關我咩事

無錯 關我撚事

因為wfc黨鐵

唉我個邊d 巴士線cut 撚晒，局住搭黨鐵

無比錢幾個月，收早咪收早

商場真係含得撚
日日8點就拉晒閘，10點未到就死城咁
我要攬炒

而家多咗好多人撘巴士小巴
尤其係收工

街坊落街宵夜注意事項

我覺得可以收更早

以前都唔知原來巴士可以咁方便

我諗樓豬想表達係佢地己經復活左 己經慢慢收返夜
樓豬想表達 唔坐既人繼續唔坐 但想其他人都坐唔多

事實上 好多人都唔識坐巴士

唔洗成日遲到啦

我諗樓豬想表達係佢地己經復活左 己經慢慢收返夜
樓豬想表達 唔坐既人繼續唔坐 但想其他人都坐唔到

關心理大手足 - 有效解決心力交瘁嘅方法！！

因為都冇乜需要

有咩好屌？佢鍾意收早上11點都唔撚關我事

最好再早D9點就收
D商場多謝佢
反正巴士已夠

越嚟越無人理黨鐵今日收幾點同關左咩站

都唔坐 wfc

可以揀已經冇答好耐。。。。。

幾點收都唔關我事

尖沙咀9點都開始冇咩人

公營架

都唔撚搭
就算佢今日執柒咗都唔關我事

因為科技太發達養到d人蠢晒
例如導航令人變晒路痴

個地位根本就係國企咁濟

唔坐 佢幾點收車唔關我事

將軍澳定西區

因為不嬲唔坐

我覺得可以永久停駛

其實外國生活過 好多國家都9點關曬門
2個鐘返屋企 夠啦

突然覺得香港正常左好多

以前住英國小鎮
４，５點條街成個死城咁

因為無人搭

因為無坐

學下咪得....

小鎮當然 你係倫敦
8:30都關大半
9點熄曬 飯都無得你食咁制

反正都唔坐 有乜好屌最近見好多人買左架滑板車代步

唔係我
我係專業嘅巴膠

我連幾點收都唔知
你問我邊條巴士線幾點尾車我都仲答到你

我都係初學者..... 開住個app冇死

因為我轉咗搭巴士

其實佢幾點收車真係唔關我事，我真係唔搭

咁又唔係咁講
有時轉唔同公司車可能會快啲
九巴淨係會Show自己公司嘅車
有時可能轉城巴會快啲

話鳩知佢7點收，香港人變色龍黎，你咪比我地慣咗添啊，配合攬炒

其實我覺得唔係話唔搭就可以習慣
當成個香港既設計咁依賴狗鐵
仲要比佢獨大

佢話唔做就唔做呀 點都要比公眾一個交代

事實上好多舖係跟黨鐵收幾點決定收幾點，大約收早1-2個鐘，即係大部分香港人呢家都習慣9點前返到屋企/發夢

Citymapper

我通常坐9巴
已經習慣左長時間坐車同等車
係慢小小 但唔會內疚
比鐵黨鐵仲後悔過食左一個金拱門包

如果有得揀坐城巴新巴
九巴大部份管理層都係

屌⋯⋯
我仲日日坐

冇坐咪唔知好正常姐

大埔撚 半年冇搭東鐵線

關我撚事，都唔坐既啦

Night Tube

幾點收都唔關我事, 但一定要開, 咪撚阻住我搭巴士

無坐點解要屌

呢樣真，不過
8，9點唐人街仲唔少野食

你睇下d過海巴就知啦，同一條線，新城就有服務，狗巴就停

不如整個打電話問巴膠

但係沙中線一開又會整死好多巴士線

佢唔開都唔關我事

唔搭關我撚事
見到啲人要趕尾班都覺得on9

城巴俾人燒左㗎巴士都係照咁行
相反九巴就唔知點解好似好驚咁

TVB被人屌係屌佢啲新聞
地鐵收11點佢自己賺少咗，做乜要屌
係屌都商家屌啦，搞到無晒生意
咁開心點解要屌

習慣咗其實仲方便
同埋搭多啲佢就可以加密班次

唔係 係習慣咗唔搭黨鐵

係小鎮成曰趕係收門前去超市
條街鬼影都冇隻
覺得而家嘅香港開始正常番少少

咁耐都未整返晒啲野 效率咁低
定繼續扮壞

Agger

公營噶

捕捉返工撚
行申：塞佢老母

Agger..秒

已經無人care黨鐵

如果大家都習慣了冇左你的時候
咁就真唔需要你了

一早私有化
只不過政府係最大股東

因爲日日屌緊

唔係100%政府架
港鐵係官商勾結雜種

關我撚事，係都係商家佬屌

關我撚事
利伸: 城巴fans

最好再早啲收

因為已轉坐其他交通工具，要令到自己佢唔係唯一選擇

狗鐵 點解要坐？

點解你仲坐緊黨鐵？

屌都費事，佢早日摺埋好過

我覺得幾好 最好早啲收

咁冇再搭唔知好奇咩

細細個已經去邊到都有巴士返到屋企，係大個同fd食完飯想吹耐啲水想焗住搭鐵（個fd得黨鐵）

因為真係無再坐

最好收返8點

認真

搭開 Uber 真係冇需要理黨鐵收車時間

因為黨鐵啲未班車真係好少人坐

係慣左唔搭 買左架電單車

無睇tvb你又屌

完全唔介意
狗鐵自己賺少左錢咋
直頭想佢唔開添啦

唔該黨鐵8點收車

每日都11點架? 梳 冇搭好耐

無乜搭 已經

早啲返屋企訓覺覺

想知酒吧業界有幾多執粒